傳印度向中國等地加徵關稅 涉100億美元產品

勇武印度

打啦你地

Made in india

小米仆街啦

琴日就向亞投行借左 7億,
今日就加中國關稅 100億,
印度仔識玩

等睇印仔拆小米廠

科水啦喂

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

D錢我憑實力借既 屌你老母